有冇人仲記得步步高？

細個以為係徐步高開嘅

細個有部
攞黎喺床瞓喺度睇碟睇戲

步步高DVD, 我呢啲老闆實識啦

覺得個名on9無用過

依家賣電話都發達. ......

童年回憶

個陣真係平靚正，又全區碼
依家間公司做d咩

oppo

除步高

「中國股神」段永平與步步高、OPPO、vivo之間的複雜關係 ...

步步友

賣電話....vivo OPPO oneplus

簽香港寬頻送步步高

原來oneplus係佢